
                      Si la anterior era mala esta ya es lamentable. Sin pies ni cabeza y llena de situaciones absurdas. Para unir imagenes 3d sin sentido no hace falta que se llame resident evil. VERGUENZA AJENA
        
            